
                      Aunque no es muy fiel al comic, sigue estando esa esencia de guerra, con los heroes que participan en la pelicula y en perfecto cast creo que sera una OBRA MAESTRA :D
(Pero bueno eso solo es una opinion de una simple persona)
        
            